時代中國: 更換首席財務官

好貴

含撚含到工都冇埋，抵啦

呢舖真係一下唔見幾億

起碼全香港人陪你開心

抵呀

好快去下一間做啦

呢一含冇左幾多錢

幾時都話唔好比細佬控制大腦

好人好姐點會換人口架